純陰謀論— 差佬、大陸利益不一致 寒戰觀點

FF 太多
次次國家等到有籍口可以輿論可能轉向，就會出大事，7.21有暴徒污損國徽，但當晚就有差佬放牛屎佬打人，輿論重點轉在去元朗

到8月初經濟數據開始差，8.11有警察被火燒，可以大打輿情牌，就有大規模暴力發生，推落樓梯、Headshot、插贓嫁禍樣樣出來，輿情一下又反轉起來。

喇沙仔一哥今年就退休，突然又有三個二哥出來，國家會不會被利用

[賽後檢討] 抗爭者進化史

推

自推